恒生直入美金去SoFi

唔想用支牛買股票
想用sofi 買美股
但佢港紙轉美金個價又差
所以想恒生轉錢去支牛
用支牛轉美金 跟住再轉返恒生綜合戶口
最後再轉返去SoFi

呢個方法掂唔掂？恒生可唔可以直接入美金去SoFi? 唔知有無transaction fees個啲/唔肯定ebanking可以轉到

求指教

搞咁多野差得幾多

SOFI 好似得HSBC同BOC

其他行唔知點

應該可以嘅
計本地銀行同業美金轉帳
可能要半至兩日先收到錢

恒生mobile banking 揀美金戶口 但轉唔到去sofi個hsbc

用劵比較好？

試過唔得
Google 過見人講都唔得
但樓豬可以試下

恆生美金匯去SOFI
好似手續費USD$2唔使

要匯款

呢個係咪要USD 65 swift fees?

要用web版先可以轉美金

搭單問吓HSBC港元戶口可唔可以直接過美金入sofi？定係要開個美元戶口先？

你換咗美金未?港元戶口點過美金?

其實一check就check到啦
Boc/hsbc就唔洗手續費
其他bank收十幾廿蚊咁

邊度可以check到上網搵過都真係搵唔到

仲係八仔D垃圾介面...

巴打可唔可以講吓應該要點做，新手未試過換美金，麻煩晒

佢嘅收費，你參考下

另外借位先
開戶就送一股免費股票。
用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

建議check下價先, 用hsbc換美金好貴
如果真係要用hsbc換咪直接係外幣兌換果度用港幣買入美金
大多數hsbc都係綜合戶口, 所有貨幣戶口都係用返同一個ac number
你自己check下先

我係hangseng ebking兑美金
再匯入sofi美金hsbc户口
1日搞到

關於恒生轉錢入SoFi我有經驗, e-banking轉賬果度你揀唔到美金戶口, 要揀用電匯方式匯錢去SoFi bank account, 但因為呢個電匯係本地bank之間匯, 所以唔會有電匯費用
Btw, 用支牛換美金抵咩? 點解唔直接銀行e-banking換?

你網上銀行寫個msg問下CS
我印象中問過佢,佢答係我匯款,恆生唔收我手續費,但係對面間銀行會收HK$15

你再問問恆生穩陣d

要用網頁版先可以匯款
我都係用恆生,不過匯去cs

恆生web 版點樣揀匯款
想直接入usd 去 IB

有朋友試過恒生入美金去sofi匯豐美金ac
最後比匯豐扣咗手續費 佢入2000美金 好似扣咗2美金

好似係HSBC方面扣USD1.94, HS方面就免手續費, 不過我試過一次匯款HSBC無扣, 唔知同個銀碼有無關係

google"sofi 收費"第一個就係收費表啦
樓上有人貼左就唔再貼啦

我見啲人話sofi個匯率仲衰過HSBC先諗住咁咋，其實如果我得兩三萬本係咪冇乜所謂。

啱啱睇咗我嗰個係咩港元儲蓄戶口，即係點

SoFi 7.78左右
Hsbc 正常人 7.75左右
梗係換咗先
如果你有辦法低過7.75就另計👻

你換咗美金就會知道自己個美金戶口係咩

巴打係咪要升級咗做咩綜合理財戶口先可以換到美金？

麻煩晒巴打，我再研究吓

有錢就可以換

本地匯款匯豐唔收手續費
恆生唔知

你果個係咩戶口先
理財戶口就係同一個號碼多貨幣
如果唔係就單一貨幣

依家做緊優惠先7.75平時同sofi差唔多

點先可以有提款卡係寫美金戶口個number

SOFI手腳慢到同mpf 班垃圾有得揮

唔好撚用恒生啦，hsbc 可以直入美金

你恒生匯港幣去IB再兌美金重抵啦

想問恒生射去IB換完美金/英磅
再射返恒生，洗唔洗手續費?
IB外幣返港係咪電匯?

我都知，但我本身有美金呀嘛
冇理由換返做港幣入ib 再換美金架

呢個可能真係要去銀行搞

攪咁多野
巴打換幾多球

ib usd account喺美國
基本上你美金一出一入喺兩筆電匯手續費

做緊乜野優惠?

特選客成本價

Sofi 要入1300美金先可以認證戶口 但係我係ebanking匯1300果陣佢話過左每日限額唔比匯 想問下發生咩事 可以點做

其實Sofi 換美金個真實rate 係幾多？ 我見好多巴打話比佢個參考兌率呃左